[又有仆街學校]元朗惇裕學校現影子學生

繼屯門興德學校被揭有「影子學生」後，本報發現位於元朗新田的惇裕學校同樣出現「影子學生」。

本報獲得該校共5張成績表，至少涉及3個學生，在長時間缺席及沒有考試的情況下仍獲升班。校方回覆時承認事件，解釋該數名學生突然失去聯絡，基於人情保留其學位，並已通報教育局。

教育局則指校方的呈報及跟進程序須改善，亦不應為沒有合理原因而長期缺席的學生保留學位。

至於校方其後如何處理長期缺課情況？詳情請留意今天《明報》報道。

全部北區學校有可疑

元屯天

有幾出奇？成個制度+跨境學生+on9土皇帝教畜根本就鼓吹緊呢啲事

呢間野9成5係單雙非，on99咁
都係為左食哂D蝗蟲仔先畀佢存在既姐